點睇 d人吹奏高普話佢唔識政治野

關於武肺要問專家
唔好問佢政治野唔好問佢防疫野

如果係香港名明人/明星實比人屌到仆街

然後引用黃絲中指 : 你不找政治, 政治也會找上你

點睇? 駛唔駛裝修利物浦(香港球迷會) 迫佢地表態

唔裝修點對得住為香港犧牲既手足？

人地記者個意思應該係驚唔驚因為疫情所以d賽事要暫停呀 或者好似外界咁講驚唔驚取消餘下賽事影響奪冠呀果啲
佢自己輸波心情唔好 九唔搭柒on99發脾氣
利申 唔係利

收皮啦
你不找政治 政治都會找上你

無聊 拉

如果佢係香港人應該已經比連衛兵私了左

高普：我唔知我睇唔到

政治冷感係死罪

當日王苑之話唔識政治
我地都屌左佢咁多年
點可以放過高普

你不找政治 政治都會找上你
高普同藍絲豬同王苑之有咩分別

唔表態=偽黃=藍

果然做得猁狗都係藍屍

點睇? 駛唔駛裝修利物浦(香港球迷會) 迫佢地表態
一早俾猁狗割撚咗啦

kop end都支持呢 d我討厭政治 我不理政治既藍絲低智言論
高普講就真言
王苑之就笑足10年

佢咁講，應該呢世都唔會答任何人唔關足球嘅野。

一邊奶共一邊賺球迷錢
食曬兩家茶禮
敢唔敢講「五大訴求缺一不可」？

算啦，兒登連森美大哥（上tvb做節目）都話係黃，政治野我同高普一樣真係唔識。

推到有人裝修晏菲路

佢咁講嘅意思係不滿記者問佢嘅動機

你應該身先士卒 你去先

佢唔係香港人都計

裝囉on9

klopp 當年有直抽中國既言論
比其他教練已經行先一大步

電子私了？

睇嘢唔睇Context嘅人

冇資格批評同投訴

利記終於有報應
你不找政治
而加肺炎找上你
分分鐘無左個冠軍